點解冇咩人視美國為想移民嘅國家

美國民主大國 經濟又唔太差
問佢有咩唔好又即時講唔出有咩唔好
但點解普遍香港人都係想移民英加澳

真心想，但班左癌太痴線

醫療貴，加埋BLM

其實係大選之前班左膠未開始浮上面
就係未浮面前大部份人嘅取向都唔會揀美國為佢哋First priority

醫療貴

大把國家民主

生活成本高

移民美國門檻太高
英國唔洗講，加拿大又放寬港人，澳洲又好似會放寬港人
但美國就冇咩機會移到，所以冇咩人會視美國為目標

二黎美國做野都辛苦，加拿大人為錢想去美國，美國人為輕鬆想去加拿大
美國得10日法定假期，冇法定年假規定，一般公司年假病假少得可憐
日做超過44個鐘唔少見，唔少工得半個鐘食野
某程度上同香港差不多

三黎美國比人感覺比較有距離
英國就文化個d似，加拿大就咩人都有所以好易融入

買保險都買窮你

1.治安係發達世界最差國家
2. 醫療費貴
3. on9 逆向歧視（亞洲人入大學減分）
4. 美國教育唔知點解好多對世界一無所知嘅american idiots，製造好多tankies同 far-right，相比北歐tankies冇咩市場

唔好去深藍州移民
最好去共和黨州安全少少

The land of the free and the home of the brave 比班左癌變成The land of ccp's slave and the home of the coward

咁邊度做嘢都辛苦嘅其實就呢樣好主觀
Btw起咗巴打你底
最尾決定去美國生活定帶女朋友嚟香港？

度度都要返工架啦
問題係小朋友喺美國有將來
香港 不了～
拎美國護照去亞洲地方 有光環
💪

黎香港
有咩唔對路再走起碼香港搵錢容易，真係要過去有下D錢做下小生意都唔會餓死

我覺得係因為有槍，香港人驚。
美國本身係移民大國黎，係香港少人去

咁多nigga不了

因為BNO移民去英國零成本，太抵

香港都有人有槍 咪一樣住咗咁耐
美國係移民大國
但有好大隱性癌
同埋人民質素差都係事實
subway已經睇到好多嘢
仲要美國人係覺得要embrace yourself
你話佢 佢屌翻你都得

英國人都會扮下嘢
表面功夫有點都好過冇

連美國人自己都話美國充滿精神病人

都啱嘅 香港搵錢真係易過其他地方

美國高端人口比唔過
低端人口打唔過
有槍既屌

香港姐。

支那人頭號理想移民國就係美國

對於生活響地獄既支那人黎講

美國係天堂啦

有槍佢地唔驚架。佢地會買槍自保。覺得好有安全感

相反我聽支那人講過話唔鐘意其他西方國家無槍。好難保衛家園

冇保險既話
貴撚到仆街wo
睇個感冒都4位數埋單

< 咁既撚樣，你識唔撚識嫁？

一係買保險，一係捱天價賬單
不過保險費都唔平得去邊
Biden可能會重推Obama care

其實我就係話醫療貴唔去
不過打工有醫保既ok

無知仲咁大聲

槍械問題

暴力問題

種族問題

因為佢地住喺美國咪要槍囉屌你

自由美利堅 槍戰每一天 不了

有啲地方治安好差，每日都發生強姦，打劫，⋯謀殺案
甚至有啲區，一天黑啲人就唔敢落街

支那人質素係差 但至少怕死唔敢犯法多
美國好撚多亡命之徒死刑坐監都唔驚

左膠一直都係咁 只係香港人英文差無留意姐 講真 KOL唔講香港人都唔會知啦

真係完全無諗過, 去讀書同玩就OK
澳>加>英>紐>>>>美

連登太多小朋友

你去藍洲先唔會有歧視

共和黨支持者多數本土派，
好似你而家香港人咁憎大陸人

你新移民去紅洲就真係搵自己笨

唔係唔知點解
係根本差到仆街
完全係放牛班咁 佢地覺得你係勁嘅自己會努力讀 差嘅理撚得你
佢地啲高中程度仲差過我地中一

依家香港人想移民美國拎綠卡都冇咩機會

出面有個po話想去紅州做redneck
啲紅州又窮環境空氣又差（共和黨最反環保）
啲人又惡又無知 郁啲就兇鳩你

我成日覺得美國佬係零世界觀
佢哋仲要得4成人有護照

紅州先環境好呀

一大片草地農地

唔係應該集體移民加州改變選民結構咩

想正評比左負評

仲有3成人信地平說

你有無去過德州同佛羅里達

因為川普輸左

有BNO5+1,加拿大1年高速通道,美國就cut鳩晒,想去都要去到先得ga

唔睇都唔知美國仲衰過大陸
利申移左民美國好多年

紅州最唔撚care環保呀屌你
共和黨話架 climate change hoax嚟咋
仲要你病左冇錢醫唔好問點解
共和黨最撚反醫保當班窮人地底泥

我想㗎，但門檻高

去搖擺州效率唔係好D

去德州比班redneck種族歧視？

如果係IT狗搵食去美國，退休就去台灣

屌！都無途徑！

日做超過44個鐘
睇到果時->

醫療貴 進修貴 有槍

我未見過日做超過44個鐘

連登仔真係世界第一
講撚到美國人好似弱智咁
唔講唔知人哋係全球經濟最大，最多人攞諾貝爾，最多頂尖大學，科技係全球最頂尖

啲兒登仔講到美國日日槍林彈雨

你認真呀

去搖擺州仲好啦
leverage 香港人的價值

你當我係吹水算
唔使咁認真

咪1%精英+99%智障囉

唔係淨係美國，係香港人眼角高到上外太空根本個個國家都有得踩

台灣，人工太低，不了
泰國，太熱太濕人工太低，不了
越南，基建落後空氣又差人工又低，不了
韓國，垃圾泡菜狗，不了
日本，職場文化冇香港咁輕鬆，不了
澳洲，太熱太多中國人個太陽又猛，不了
美國，太多槍擊案又多左膠同黑鬼，不了
加拿大，太涷太少人太悶，不了
新加坡，冇言論自由又細又熱，不了
英國，天氣太濕尻日照時間短心情會好down，不了
南美洲各國，聽講好危險死左都未知咩事，不了
法國，太多垃圾人種又重稅，不了
德國，太多難民租屋又麻煩，不了
北歐四國，聽講好難語言又難學，不了
墨西哥，聽講好多毒犯去到死梗，不了

出街要著避彈衣，不了

佢地笑美國人冇世界觀
我番香港都唔見得香港人好有世界觀
只係傳媒鍾意宣染美國人白痴
香港都一街傻仔藍絲廢老

我都睇左呢條片 笑到仆街

人數會唔會多過左膠
如果多過左膠人數
當然係好事

其實好多國家既人都未出過國.
你估香港豆腐潤咁細咩
一個美國都大過晒日韓台+東南亞

咁香港係幾優勝架 衰在傍住個中國姐

歧視到仆街

原來咁精英主義，唔怪得咁多人唔鍾意共和黨

香港人去下旅行，睇吓波識啲國家名，以為自己好有世界觀

香港好條撚呀，97前就係，被殖民後一年衰過一年

英國/台灣文化近啲
日本毒撚首選
加拿大/澳洲有98移民親戚
美國conservative 多少有啲排外 左膠又...
Trump最大敗筆係冇改善醫保
不過個問題唔易解決

有得揀都唔揀美國啦下
一街乞衣

最好都係腥港

仲有全球稅，兼稅極重，完全係triple taxation

份稅單好恐怖
要搵會計師搞
美國稅局唔接受email 只可以打長途電話！

當你深夜用3-4個鐘同美國稅局班人交過手後
你就知香港真係福地！！！

利申： 生意關係每年要交美國稅，
每年都要同美國稅局班鬼交手

共和黨喺國內啲口吻=香港保蝗派
講嘢離地又反智

真心講，香港真係最好

我愛香港！

Dominion 出術，同選民結構點樣都完全冇關係

然後第4權暴走，媒體被操縱變成黨派宣傳機器。

但根本原因乃”四維不振，人心不古“。有冇發現國力越強大，物質越豐富的國度，越容易出現人心失去精神寄託，人倫道德愈見集體敗壞的情形

美國係地球上最強大的國度，相對地面對的人心集體腐敗的問題亦係最嚴重。中共同deep state只係利用佐呢點而已。

共和黨講喎gun is basic right but healthcare is privilege

香港最好
有福地，福地人，福氣
屌打晒全宇宙

咁咪唔好移囉又冇人迫你

我屌緊福地人眼角高wor 你咩料

共和黨係美國係得最有錢同最窮果班
或者係果班既得利益者支持
利申共和黨粉

侵郁吓藥廠都比人搞政變
全民醫保啲私院同保險大鱷會咁順攤咩
Obama care唔知係為咩人而設，讀U做PT都超入息

退一萬步免費醫療都無問題，但係又要特赦非法移民同大開中門再加重稅重福利呢幾樣嘢要一齊進行真心痴線，美國慈善共和國

都無撚左綠卡抽

香港有幾多人會有槍呀大佬美國差唔多每家每戶都起碼一枝

白痴仔紅州先安全呀，民風純樸

美國仲衰過香港

想要free healthcare當兵囉
其實美國嘅福利有好多途徑比啲人揀
多勞多得，無免費午餐
唔係點養咁多新移民

你覺得加入警隊會唔會改變到班狗

歐洲交足稅就有免費醫療
點解要去你美帝

Obamcare 簡直一塌糊塗
連香港公立醫院都比唔上，仲以為窮人可以得益

打錯左姐

移民難門檻高

完

美國交稅同歐洲無得比
啲錢睇你想袋入自己袋定政府袋
朋友喺德國一出糧就交42%咪又日屌夜屌

美國玩槍玩船出海玩車，遊山玩水
歐洲睇建築文化歷史
移得民就調整心態啦

樓主係咪唔知咩叫中國夢

香港有幾多人了解佢個scheme
人地再窮又有Medicaid
Obama care上面我都講，讀U返PT都超入息
到底係比乜嘢人申請

但其實對於移民既人，左撚會有咩負面影響？
定單純唔想對住佢地？

講起歧視我又唔覺得有咩歧視
可能因為去親，隔離都有女朋友「旁」住
但我覺得暗地裡歧視又冇咩所謂，明顯歧視依家D人都唔係好敢
不過真係遇到依d事，最緊要係識保護自己再話佢racist

治安就真係睇區，某d窮人區 / 黑人區真係日頭都唔會敢行

但冇obamacare前啲長期病患係好慘
冇保險公司肯保佢地
一發病就等死冇錢醫

深藍先最包容你
但係taxes呢d識落可能會鍾意你d咁

美國人去加拿大同墨西哥兩大近既國家都唔洗護照
去比較正常既國家係得返歐洲個d同東亞個d
唔係個個都有咁既時間同金錢咁後生就負擔到
冇護照係正常

但係冇世界觀就...只可以講香港係國際化城市所以香港人對世界多d認識係正常
不過有d美國人真係美國係邊都未必知

其實我想去美國
但係登登當選左 即時幻滅

你袋幾多又點
一有病就嘔翻哂出嚟咪又死

咁你香港係乜撚野
憑乜野可以係度懶趴比雞腿
淨係一間賓州大學 麻州理工都打趴你八大任何一間

因為個稅制好癲， 你一有綠卡無論你由咩地方咩國家有收入， 就算租金都要交稅， 就算成個人唔係美國住，都要交稅比美國，仲要每個洲唔同

有返工咪有囉
有啲公司好嘅包晒你成家添啦
能者多得，資本主義

美國人去加拿大同墨西哥兩大近既國家都唔洗護照

On9??

講真個句，香港完全係比港共政府玩死哂
香港最大問題
1. 親中、非國家、非民選
2. 樓價貴
3. 單一產業

基本上如果香港係一個國家加上係民選既愛港政府
以上所有問題都唔會存在，就好似97年前咁

True
美利堅特別行政區

佢係咪將簽證同護照撈亂左

睇下你係咪年薪過百萬先
海外美國人免稅額高好多㗎

Texas

如果美國人係外國做普通工，基本上唔洗點交全球稅架bo應該
個免稅額都幾高，不過你做生意我諗就唔同講法

生活水平高，仲要適應文化，細個去讀書就頂得順，如果唔係，好難頂到美式英文

敢一失業係咪含撚呀
定係你寫包單哩世唔會比人炒呀

去過CA, MA, TX 除左TX外其他都幾啱住
揸車周圍去 播住歐美音樂幾正
廿蚊港食飯食到嘔咁濟 又可以揸車食亞洲野

香港人邊撚度有槍
你喺中國槍會定大帽山槍會呀

真講中晒香港人心聲
其實唔係咁嘅時勢 有邊個會想走

話驚美國有槍唔夠膽移民嗰啲人一定係廢老

失業今哋無救滯金咩
Medicaid乜都有啦
問下加州班華人
揸Benz去拎救滯

仲有，美國行聯邦制
個個州唔同㗎，藍州啲福利一啲都唔差

呢個真
支那人始終係東亞基因
膽小怕事
d鬼佬真係膽生毛

太雜住落就知 好難形容

但你一日係resident(好多情況都計唔止citizen green card)都要報稅 份稅表閒閒地幾十到過千頁都有

同意
英澳加歧視你都係瞄吓你
美帝真係用槍隊冧你

真

你當左自己係白鬼？

咁咪因為支那lo

因為難

Joker 都驚咗IRS

門檻比加拿大澳洲高

咁你咁講都好岩，唔洗交還唔洗交，報個下都幾煩

如果香港真係成功獨立
脫離中國的話
香港的確係好優勝
隨時係移民天堂

住左加州幾年
其實個d地方唔係好影響到大部分人生活
因為治安唔好地區通常都係黑人區
亞洲人唔會租個度，個度都唔會有野行好野食
日頭天黑美國好多地方都揸車出入冇人行路
不過美國真心稅同醫療費好貴
所以要交一堆保險
好多人想移但係移民門檻一年癲過一年

因為美國除左最top 個到之外
9成都係on9 而且治安大部份地方都差
睇戲成日出現嘅NYC 同LA 真係得個樣

我當你係支那賤種

睇做咩職業
有d職業係美國搵得多
其他國家一般

講到個個都名校出身咁
九唔搭8

部分州可以申請特別車牌
張車牌可以當passport 用
再唔係可以申請nexus 卡
去加拿大唔駛passport

駁唔到？
支持Republican一件事
去Republican State會安全D都講得出？
戇鳩仔有樣睇

普通人報稅用software幾個鐘都搞掂啦
咪最多有啲股票同屋
有咩可能過千頁呀

全球稅唔係剩係得美國先有
美國稅率比歐洲啲國家加拿大或者澳洲都低

咪撚信佢啦 佢出名on9

英國好似都有？

有alt-right 同 antifa
請三思

啱啊
其實人地真係唔需要識

其實瑞士每個服過兵役嘅人
屋企都有槍
又唔見香港人唔敢去瑞士旅行

抽好撚重稅

其實你啱，美國做嘢係好performance based，真正嘅多勞多得，所以其實美國人真係做野勤力啲。得英國佬同法國佬同澳洲佬係做嘢hea啲

關咩美式英文咩事
我廿歲先去而家grad 埋仲做緊野咪又係咁

其實老實講美國真係太自由
自由度可以比嗰班畜生亂咁嚟
支那完全可以乘虛而入

反而加拿大會好啲

仲要未計international students
八大ug過去都屈到嗰邊local 7成

咪97前

咁講啦 雖然你可以笑鳩有班鬼加減都唔撚識
但人地偏偏就孕育到吸引到最頂尖嗰班人

只可以講佢地真係唔重視基礎教育
搞到低質人民佔比好高
好似戴口罩
完全唔識分自由但要尊重其他人咁

睇到會心微笑 真係講中哂

好似得美國有Fatca

香港人有世界觀咩
日日圍住共產黨轉
2019前排緊海底撈喜茶
有幾多人啱啱大選先走去睇美國地圖
最多咪係鍾意去旅行學到啲

你講緊既都係大州。藍州downtown常見

傳統紅州細town係非常之安全同埋治安好好

因為家家戶戶都有槍。無人夠膽爆你格

美國咪就係世界中心囉

洗鬼世界觀咩

其實我好想移美國
不過一見到佢h1b 個戇鳩制度就不了
人哋歐陸國家有學位有job offer 就自動有work permit
美國要搵公司sponsor h1b 去抽獎
抽中咗仲要睇公司肯唔肯sponsor 埋green card
太多風險不了

香港人又幾有世界觀呢我想知

咁咪比班無知嘅人選個仆街出嚟都唔知囉

你sure 唔sure 免稅額高同個稅真係Ok!
我係有ITIN的。

我公司要交州稅，聯邦稅，公司利得稅，物業稅，個人入息稅。搵會計師搞，total 成300幾頁紙。

仲有美國稅局係痴孖筋，唔接受email，
你試下夜晚打長途去US IRS, 等都等個半鐘

完全係重複徵稅，仲有，州稅係每個county 唔同，
有d county d 稅重到仆街

香港人睇咁多Netflix marvel 都驚美式英文
英國做野講唔到queen English先講美國多歧視都未遲

民主國家大把好選擇過美國

On9啦有乜事咪返香港醫囉
感冒果啲食下藥就得啦
除非你真係撞車咁黑仔架姐

公平性就係其中一個爭拗點
obamacare啱啱新出
冇病冇通嘅後生就要開始供款
但長期病患者，老人家，日日m記嘅癡肥人士就可以低價享受醫療福利
但佢哋之前冇供過冇付出過

即係個代後生要幫人地平價醫療找數
一但Obamacare變成常態
啱啱起計劃開始嘅後生一代就要白白供人地成20-30年醫藥費

全球稅好好玩咩

你交稅一樣係間接benefit其他人享有福利
咁你係咪唔交

美國夢

美國係問題大國

美國人唔係好接受黃種人

係美國淨係入院打左破傷風同開抗生素
扣埋保險都有天價帳單

其實登再差都有三權分立
佢唔掂四年後就再選過
點搞都唔會亡國

香港人擔心自己好啲

其實美國殺條友 再埋條屍係郊外係咪好普遍

睇新聞成日10幾年先搵得返條屍

保險本質就係無病嘅人補貼有病嘅人，唔通保險公司真係開善堂咩踢走有病嘅人唔比佢地買保險只會令保險公司暴利。

其實非我族類其心必異度度都係架啦
你去非洲班力架一樣hup你
明明佢地成日屌人歧視

呢個po對美國充滿誤解

美國生活好似番番去80年代既香港咁..醫療又貴，call白車都要錢...

連登仔淨係識講人地有咩好但有咩衰就完全唔提

小心話美國差會遇到屈毛黨

80年代嘅窮人最慘
列根當班窮人死嘅
講過一句名言
“啲人訓街係因為佢地想訓街唔係因為窮”

睇你都未去過美國

合法高質移民難入，劣等低質非法移民班左癌就歡迎，然後要納稅人加稅養班垃圾，班nigger仲要瘋狂產卵攞福利，然後搞壞治安，再投投共民主黨，放更多劣等人種入去

客觀啲講
亞洲大部分國家偏向buy北美留學生，連新加坡、印度、馬來西亞呢啲前英國殖民地都轉咗buy北美多啲
就算讀唔到北美top 20，閒閒地top 50個朵都已經好過英澳大部分大學
係香港咁特別，點都覺得英澳>北美

不了個個都有

你而家係討論梗
城市污染勁定係村區

唔係講邊個黨好，係講梗個洲既特性

你幻想咁多..不如去美國去唔同洲住一排先講...

真...剩係加州都一堆UC top 50...

美國當初咪又係由一大班歐洲低端移民組成

終於明點解香港人唔揀美國
好多先入為主

美國唔好點會有咁多支那種去
一個美國一個澳洲比佢哋污染晒

唔好講咁多 淨係有條友拿槍打劫，走火打傷你就算講sor9ry都好，醫療費賬單立即嚟料。
「拎子彈之前，先生麻煩先找數。」
而且排斥亞洲人嘅情況嚴重，隨時輕傷變重傷，有錢係大晒！但冇錢真係死梗！仲要岩岩比人老笠完🤦🏻
你話買保險？真係不敢想像！Cam 保險果時仲可能比人揼波鐘

香港，啲人太西不了

咁全世界得壹個地方可以去嘅啫：曾咀

醫療唔貴

單單係槍械合法已經唔想住
仔女隨時比人亂槍掃射 自己都要帶把槍旁身

狗咪有囉 黑社會咪有囉
你估美國又個個都有槍咩
有冇去過美國啊
你估美國全部都係Texas?
講粗口唔代表你識
一啲文化都冇
barking dog

屌 條廢j

我淨係知好多連登仔幻想美國好好
有啲港共做嘅仆街政策美國仲嚴重又無視
恒指創新高就話無撚用
道指創新高就話侵好波 完全無視哩年幾百間中小企執笠同高失業率

覺得美國比其他5眼國家亂，又多人有槍
住LA同三藩市係咪最好，多亞洲人

我都係咁諗
論生活質素5眼一定係澳加第一 美最後

你以為得米国有？

明明最包容外族人，最關心人權嘅就係民主派
點解你會擁護比較排外， 又睇重宗教嘅共和黨

連保險都買唔起其實你住邊都係食物鏈底層
都係廢

去到夜晚都唔敢出街

ACA一直喺度，只不過 Trump上位取消咗唔買保險嘅懲罰。要怪就怪 Obama鳩推reform 逼啲公司包 preexisting condition推高晒啲 premium

歐洲冇保險但唔洗驚call白車都收成千usd先
點睇

trump就係德裔1840後代，大把猶太人、荷蘭、新教徒，近代都有南越同韓國人等。歷史上美國主體本來就由高質的政治難民組成，好多都係被本國主流迫害而要移民去美國的，但班左癌完全忘記歷史，左毒上腦，高質移民唔要要低質。

除左美國，邊有發達國家會唔優先收高質有錢移民，反而專收連英文都唔識的低質移民？難民另計。

公立教學質素差，學生質素差異大，但係個名就擺左喺度
尤其日本韓國台灣，一聽到美國留學返嚟就即刻
英國非oxbridge根本做唔到呢種影響力
當然同呢三個國家深受美國影響都有關係

但點講都好，英澳大學喺亞洲個名真係唔夠北美嚟

叫連登仔同班white supremacist住睇吓點

你講到翻香港好易咁
好簡單 盲腸炎
你捱到翻香港咩

咁都有辦法嘅 唔好去治安出名唔好嘅地方要首要 可能情況會完全唔同 唔知美國買保險會唔會考慮地區治安嚟定保險收費呢？

又或者到時我又揸番支槍看門口⋯又係一個辦法當保險咁買

成街homeless 不了

要交全球稅不了

你老母頭先唔係好大聲咩？
出聲啦 淨係識得㩒負皮

哇你講到被迫害哥班全部高學歷移民咁
Jeff bezos老豆定養父係古巴人 嚟哥陣英文都唔識講
冇佢就冇bezos同amazon
根本移民先係美國最大財富

連比埋槍你
最有效嘅方法防止暴政同獨裁政府
香港人都驚危險怕死

真係唔怪得日日比狗打都淨係識好嬲好嬲
寧願諗點移民同走佬好過

四嚟治安問題
英美澳加都住過
喺美國睇親新聞唔係周街開槍,殺人,就係推人落路軌
同埋大城市真係比較亂同污糟

因為太難

認真
呢次運動真係顯示槍權好重要

樓主pin呢條笠水狗plz

嘩 好勁喎
咁又點
你啲回應唔中point喎
我又知你真係係美國
show driving llicense啦
咁你又答下我
全美國係咪個個人都有槍啊？
你有冇被人淨係因為有槍射9你啊？
全美國有冇香港人啊？
有冇香港人大叫有槍好撚驚啊，即刻搭飛機翻香港啊？
屌 你係咪弱智
咁勁 你依家過嚟射死我 我坐喺NY PARK等你

咁點解佢又唔起稅收到包埋醫療福利，要另外搞保險？
其實又係socialism嘅問題
US入息稅都已經唔係低
但係都做唔到香港台灣咁樣
可能係因為公營醫療冇效率？藥費貴？醫生護士供應唔夠?
咁樣好容易令到本身低效率嘅system變得更加低效率
例子：

班黑人同西裔又黑幫又賣毒品又暴力，點財富？
古巴移民都係因為政權親共而要做政治難民走的。

加洲成62%稅，仆你個街，賺$100要進貢$62畀拜燈食幼幼

重有，喺文明國家嚟講，美國個醫療係地獄級咁惡劣

香港:
仔女隨時比狗槍殺 想要把槍旁身都冇
仲正牙

人地共和黨就算係撐trump，唔代表一定同你一齊屌中共囉
如果係憎中国嗰班仲死，香港人係佢地眼中＝中国人

好驚驚
pin咗我係咪會要 "後果自負！"嫁？
有槍 好驚驚

過千頁
講出嚟唔覺得好笑咩
公司一岀人工果陣
己經自動Hold 起左税
我自己報税，用website.(Turbo)
一個鐘都唔洗就填完
仲要政府自己Refund Tax 俾我

咁點解佢又唔起稅收到包埋醫療福利，要另外搞保險？

咪因為個仆街政府要照顧保險業先搞到個system有咁吸血得咁吸血囉
你估班撚樣唔知點令個system變好? 大大個歐洲做例子啦
班撚樣突登唔做咋
次次民主黨想改就比班連登仔最鍾意既共和黨企出嚟洗腦
free=socialism=government control you呀

唔左就唔會接受你啲移民

一開始我問條友邊個槍會
你就衝出嚟吠
佢話香港有人有槍呀嘛 咪問佢囉
你邊位呀 要我show paper
FBI嚟到 我照樣plead the fifth啦
支那人/NY左膠唔識law
難怪咁鍾意looting啦自爆佬

問題在於強制

我有個大學師兄而家喺西雅圖做IT，佢公司係玩年假無上限，任你請

香港你有野又未急到下分鐘斷氣
去公立無人理
住私家都要比3萬按金
幾千幾萬都比唔起你唔係食物鏈底層係乜

美國有槍咪又係俾班狗打到仆街

講真你要武器啫，廚房大把啦
但你真係會用咩

咁都有罵戰

你估當年班古巴人全部大學生高水平咩屌你
當初冇katherine johnson哩位黑人美國連月球都去唔到呀
日鳩日話人低質
明明美國最低質係哥班佔人口4 5成既uneducated white trash

最多嘅不了 都好過香港 所以都係想走

我諗呢次好多前線都有準備

笠水狗周圍撩人開槍
已經可以report to Sheriffs office
唉 去到NY睇怕係群開唐人街啲渣滓

一討論D咩就下下用香港類比
唔好以為香港以外既地方全部都係烏托邦啦
美國行過條街有個黑人開槍射死人都唔奇 你唔會搵到佢

照我理解
你意思係Obama政府仆街要照顧保險業？
Trump 一路主張私人保險，政府唔應該強迫性立例要你買保
除非你話Trump唔係共和
或者Trump食住共和黨內部勢力

唔係講笑啊，依兩日 NYC都有兩單，唔信自己可以check 下 一單70幾歲阿婆俾人射，另一單 兩個差佬俾人射

想問下 你係咪想我讚你有槍好威同埋以為你有槍就會阻止到人同你爭論
你又咁強調槍啊威嚇作用同地位
你係咪本身份人係咪好重視槍？
真心好奇你想法係咩

同埋其他人咁正經講緊socialism
唔好污染人哋個post啦
唔好再覆
浪費呢個post啲位同我時間

邊有發達國家會唔優先收高質有錢移民，反而專收連英文都唔識的低質移民

邊有專收低質移民？你話班連英文都唔講嘅大陸人？個班好多都係舊金山留落黎個d 第二代華僑或者超有錢用現金買樓個d 大陸人。定係你話個班墨佬？墨佬就偷渡多唔係合法移民喎，唔明幾時美國有優待低質移民

Trump 一路主張私人保險，政府唔應該強迫性立例要你買保

啲保險公司間間仆街點撚買呀
窮人冇錢買點撚計呀
主張私人保險咪=迫你幫襯班仆街囉
Obama照乜撚顧保險業呀
係就唔會推條obamacare比共和黨全票反對啦
仲要係左執右執既版本

個人認為係香港人太習慣係規矩下做事
確實即使有槍 可能香港人都唔敢開嘅
真係要到最後nothing to lose先會勇敢少少
但幾時先到 冇人知

唔係有冇啲咁嘅裝備，係你會唔會真係用

同埋武力永遠都唔會對等
你手無寸鐵佢咪出非致命武器囉
你攞致命武器佢咪攞槍囉
你攞槍佢咪出坦克車囉

係專收低質就唔洗咁多偷渡個個大搖大擺咁行入嚟啦

white trash 衰極都只係零，班西裔同nigger組黑幫賣毒品係負。
黑人佔美國人口13%，佔暴力罪案50%，reddit班左癌一見依組數字就即ban你，痴線到以為ban完人事實就不再存在

美國同人有爭執係真心會驚對方有槍辣低你 揸車見到d 癲佬直頭唔敢靠近。淨係住過香港嘅人唔明香港有幾安全同比人種族歧視個種感覺

因為強者先去會美國 同生存到

美資公司出名aggressive，做I bank嘅話隨時每週>60個鐘都唔出奇

就係成班非法移民唔拉，仲要阻止trump阻止非法移民入，仲要鋪路比佢地合法化

奧巴馬醫保啊

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

nigger頂多係屈喺自己黑人區多 同埋多數係黑食黑
uneducated white trash係一睇你唔順眼/唔係白人就兇鳩你再射鳩你
之前成十幾個white supremacist想綁架michigan governor先比fbi捉左咋

日本得23%添 好多國家嘅人根本唔會出國，一係無錢一係唔鐘意

62%稅
加洲大部份人都係交緊20-30%稅

唔講以為呢個post啲人全部係大陸人
一味喺度抹黑美國
講到美國好似子彈橫飛咁出下街都有生命危險

人地美國穿洲過省，大撚把野玩洗撚出國咩

日本又係痴撚線地方又係大把野玩，一世唔出國都冇問題

你頭先話優待低質移民，而家話非法移民咁即係點？即係合法定唔合法？
講到d 墨佬咁差侵過去四年連埋senate 咩法都過到點解唔踢晒佢地出去？民主黨阻到咩

Cause compared to the rest of the world America sucks less

美國民主大國都講得出口

連登仔同好多美國弱智一樣覺得美國先有民主

唔覺得香港人有世界觀

飲飲食食去旅行打卡就叻，唔撚係叫世界觀呀

ching留翻大灣區啦，唔好出去污染人哋地方

Anyway socialism sucks
我冇爬文 原來係我亂入

同埋我係屌你一個啫 你頭先盤鳩我
不過你肯秒回我算係有心
我收返話你係笠水狗 Apologies
歷史 軍事 武器 我由細睇到大
越大越意識到有武器先係自由人
所以我都respect Black Panther Party

有親戚住MA Served in US Army
係2003年嗰場Iraqi War KIA 多少有啲影響
萍水相逢 唔想講太多 我宜家係咁
我上網通常屌人多 sor

屌 唔怪得美國人英文咁流利 原來多我地廿個鐘讀書

原來又係你
加入左狗隊未？

【今日新疆 明日香港】唔好叫人唔好入警隊救香港人

實係連d tax rate 點計都唔知見到d 標題就當專家鳩up 62% 係tax d 搵超過40萬美金一年嘅有錢佬有咩問題，向有錢佬開刀都唔滿意 我不知幾想香港向有錢佬加稅再整埋 capital gain tax

你get錯咗嘅意思

美國係精英先去到，門檻太高
英國加拿大就好多阿豬阿狗都去得

移民美國點解會門檻高？
移民費用最平係佢
澳洲講緊直接買passport唔知好似要5,000,000定10,000,000澳洲紙

講到想去就有得去咁

點解要有護照？
美國就係世界中心，最叻最好玩最發達先進嘅嘢都齊晒，點解要出國？

美國廣納賢能嘅年代已經過左好耐
另外槍權應該嚇走唔少人

移民係精英
但Local 阿豬阿狗都不如(睇地區)

考到警隊「改革」未呀
【今日新疆 明日香港】唔好叫人唔好入警隊救香港人

就係個奧巴馬醫保搞到我保險費 double

唔係真係咁好住，鍾意自由同發展事業會係好地方，但純講住的話就唔多好了，醫療教育樣樣要錢，槍管鬆犯罪率高等，如果人到中年想移民去安享晚年唔係好選擇。

點解私人市場嘅保險一定會比政府強制性嘅仆街？
仲要Trump係唔迫你買喎

好啦當你obamacare保費嗰度會低啲
咁你咪又係實際上俾緊一樣咁高嘅醫藥費
個啲保費咪政府同你儲錢做醫藥費 即係強積金
你想人地高人工個班俾埋你個份
但問題始終都係 羊毛出自羊身上
保費一定唔會平
你估人地高人工就唔洗睇醫生咩

郁下成萬幾蚊診症費
問題根源一定係醫院同藥廠

早排睇有d 洲仲少人過香港
想像唔咁大地方咁少人住係點

Doesn't matter la
我都無意同你咁激烈爭論 用詞都有啲唔尊重 sorry
其實我明白點解要有持槍權 亦唔反對持槍
as long as個人係心智正常
純粹覺得應該有其他嘢令人唔想移民美國
可能係近期局勢 左派風氣 國民質素
槍其實好多地方都有 所以應該唔係重點
如果人民質素好 有槍都唔會令人驚
好似你咁

Black Panther我都幾欣賞
雖然唔係個個時代 但會想像到俾黑人個種安全感
而socialism太ideal 同現實中相差太遠
所以never works

醫院保險藥廠圍威喂

我以前美國住Utah算係和平
最多係美洲獅入城
不過入到Downtown salt lake即刻氣氛唔同晒

吓？平得過bno去英國？

咁販毒都冇罪啦 又唔係我迫你買同食
私人市場搞到趕絕窮人政府係應該offer另一條路幫人保吓底呀 唔係咁辛苦交咁多稅托柒呀
歐洲交完稅唔洗驚睇醫生睇到破產
美國交完稅仲要比班柒頭公司剝削政府理得你班賤窮人死
明唔撚明呀

Agger 通常交3成左右
醫療係閪 但讀書平
退休金又好撚好pay 唔知點解無人講
個個淨係吹撚到好似第三世界咁

唔覺得Local 係廢
Local 有好多都好撚勁
就算係冇講大學果班
諗野都係好Logical

你地平時見到咁多on9
係因為d電視台要搶收視
唔誇大就冇人睇

唔同香港/UK
大多數睇死果個 TVB/Viu/BBC/Sky
香港同UK 電視台播新聞有censorship
但美國冇，仲要將新聞娛樂化
所以你地咪成日見d槍戰，GTA

London 成日都有Knife Crime
依家英國有好多Muslim No-go zone
講都冇人講

P.S 美國撚

成個post差唔多一面倒都係踩美國
講美國幾危險治安幾唔好醫療又差稅又重
但明明劫富濟貧係正常嘢 你唔係最有錢嗰堆要交個稅額都正正常常
比較想聽下住美國嘅人講下有咩好同唔好多過連登仔喺電腦面前話美國出親街就槍林彈雨咁

低過香港

希望你唔好病

我地瞓緊果時美國人返緊工
一日做44個鐘唔出奇啊，計埋時差就56個鐘

咁個題目都係想人講美國有咩因素令人卻步
最大問題都係醫療，想要好福利又唔介意交40%up稅咪揀另外四眼

其他嘢得啖笑，無一個國家係完美
只可以講97前嘅香港真係天堂

其實冇想像中咁恐怖

做乜鳩 睇cctvb新聞睇到以為美國周圍槍戰？

移民大國係連登吹撚到無人想去

好簡單
美喺當中最撚難移
吃不到的葡萄是酸的
諗一兩個籍口例如blm就可以自我安慰

班有槍既癲佬
又亢奮又自我中心

極右都好恐怖無人講？

完美示範一廂情願

睇幾單新閒就吹 無撚了解過

咁同我話上年香港一街暴徒周圍放火有咩分別

你肯定係白人直男先會有呢種感覺

但相對福利好
AL多、medical claim好足
好多公司都強調work life balance

利申：做緊美資公司，不過唔係金融業
可能冇咁aggressive

如果係大公司度做 保險好好
唔使太擔心病左無錢睇醫生

係加州冇乜遇到歧視， 就算有，言語上嘅歧視一年都冇一次， 反而好人遇到更多， 有啲鬼佬聖誕節一齊排隊買嘢食， 唔識你但會幫你畀埋錢。

至於槍殺問題， 亞洲人被槍殺相對機會根本好低，平均每十萬人都冇一個， 而黑人男性有30個以上。 大部分都係黑人互片

喺加州你有仔女低收入根本醫療全免， 講緊手術call白車同藥錢都唔使。 冇保險又唔符合醫保條件嘅人係小數

放假就算國內有大把地方去， 國家公園 夏威夷 阿拉斯加 佛羅裡達州坐郵輪玩曬成個加勒比海都得

坐一次救護車都坐窮你呀，返香港

我成家都係美國
啲細路黎到讀咗兩年書
問佢想唔想返香港 個個都唔願返
不過治安近排真係差咗嘅

有咁差咩？
美國山區同城市我都住過
好多小鎮好純樸
大城市種族上好包容
用新聞做準則根本戇撚鳩
新聞梗係有事發生，唔通同你數邊區今日冇事咩
每個地方都有治安唔好嘅地方
香港深水埗咪又係治安差
但去到其他區又好安全

係美國唔想俾人歧視先要英文流利
正如你係香港見到支那人係到講蝗話
又或者講廣東話1999你都會歧視啦
去人哋地方講唔好人哋嘅語言
根本就係唔尊重嘅一種
人哋做乜要尊重你？

自己做緊ibank都唔知

六眼呢

其實呢啲觀感邊到嚟？
新聞講美國嘢多就覺得美國好多罪案
英澳加唔報就等如好太平
英國成日都有醉酒佬用刀捅人
治安都唔好
美國有好多左膠真心包容你
但英國偽君子大國你永遠都係外人

你親自去唔同地方住下先講呢啲戇鳩嘢啦

如果香港有樓嘅話生活都唔錯，其實好過美國， 不過係加速師底下香港越嚟越黐線， 出入都要掃code 真係住埋我嗰份

美帝國賣國賊只收家庭移民

只可以講比起歐洲澳洲日日凌晨出街踩車落pub
喺美國做同樣ge嘢點都有顧慮
想帶出ge係呢邊需要ge street smart一定比其他移民國家多
諗起日日返工嗰個站前一日有人俾人隊冧咗
點睇都唔會話好安全

歧視嗰度同意
sofar都冇乜遇過 (or matter of luck)
返工得黑人白人,普遍都nice都respect你
反而歧視歐洲遇過唔止一次

我諗緊過多2年就去miami上大學
住過東灣一年唔錯的

其實最主要係啲香港人鍾意聽人鳩Up,新聞報咩，人講咩就信咩。我講下自己睇法。利申，美國讀書，生活，工作咗十一年嘅美國公民。
笫一，.同其他五眼聯盟比較，移民去美國係比較難。讀完書OPT留底難，OPT完抽籤難，抽完申請綠卡難，綠卡完仲要申請公民。
第二，醫療保健係貴，但其實大部分公司會包，有啲加多百幾二百包全家，包牙，包眼。
第三，美國槍擊其實唔係咁嚴重，有都主要黑人區。
笫四，美國種族歧視唔嚴重，起碼冇系統性歧視，如果有可以法律解決。

利申：我係美國公民
醫療費貴？睇你係邊度。我凈係知道CA NY 免費醫療，只要你係失業、低收入就有。綠卡都有。其他STATE有無，我唔知道。
治安差？好睇你係邊度。美國地方咁大。黑人地方通常都差。
天氣差？好睇你係邊度。北面冷，南面熱。唔似香港天氣濕笠笠。
TAX高？好睇你係邊度。有啲STATE好高，有啲STATE 無STATE INCOME TAX，有啲STATE 無SALES TAX。。。。。
加洲成62%稅？我~200K 每個月都喺25%，年尾比翻幾萬蚊我。我父母唔使比錢有醫療，我無問題加。

係tech 就算講唔正英文都冇人歧視你 成間公司至少有一半人係印度大陸人， 口音重到pk

香港有樓 但係同個價錢係美國住大差唔多倍
仲要有花園有車房

少移民方法

美國仲要工作簽證係唔計入移民身份。除咗美國仲有邊個國家會咁做

求link

真, 只做旅客停幾日, 好多野係唔會真係感受到的.

冇住番1年半載都唔會了解當地真實情況.

岩呀，美國係左派聖地，右狗咪撚去
留返個機會俾我

我愛美國

係總加速師

其實只係紅州有歧視有少少吹大左
邊個州都有歧視嫁啦

利申 住係紅州 慶幸未俾人歧視過

美國女權、nigga、左膠不了
港女都咁難頂、美國啲鬼婆仲難頂

想去德州

OPT轉綠卡超難，仲要睇你好唔好彩抽中

EB5 未加價都要一百萬美金

加拿大都要

可以去槍管比較嚴嘅州，同埋留意學區同埋住宅區治安，唔係度度都住得人

移民門檻高
相比宜家會放寬既國家（英澳加）

但美國基礎教育係差、大學就世界一流，如果唔係點解咁多黑人讀唔成書

個人覺得美國好鬼正
可能覺得美國唔好嘅人 佢地喺香港生活好好啦
或者我離地
我覺得環境天氣好好 生活又方便 有保險醫療好好
講去買嘢食飯嘅服務態度都好過喺香港

利申 工作移民 嚟咗六年

EAmedical都dlc

最後個小朋友

根本美國就好正，大把野玩，大把工種，醫療一流，買屋買車買野又平又正。

其實噤講都錯唔曬, 美國技術移民黎講個門檻係好高
因為根本無真正意義上既技術移民, 只有雇主擔保移民
噤腦細自然就會玩殘完班想移民既人再一腳踢走再搵下一條想移民既水魚去繼續剝削

五眼中真正有技術移民既只有澳加, 而難度就澳>>加, 英國就未出真 policy
想移美國又無親戚, 最好玩法係先移加, 再去美國讀書/做野/生仔

澳洲投5M AUD 都未有PP, 正確D 黎講係連PR 都唔會即刻有, 要等好似3定5年

唔緊要啦, 你當幫班窮閪囉

除非你好撚有錢or學識，如果唔係去美國只係玩自己，美國唔係俾平凡人追求平凡生活

點解咁講啊？
自命比唔過其他移民？

OPT要先轉H1B，轉完H1B又做幾耐都唔計居留。得Google Apple級公司先肯/有能力直接跳過H1B整綠卡。未見有其他國家正式工作簽證係唔計居留。

白左造出來的假新聞來的，綁架michigan governor的是無政府主義者，班友去找右翼民兵借場訓練，然後班白左借機屈人white supremacist
我就係睇完法庭起訴書原件，踢爆班白左而在reddit又被人ban

我原文：

我又冇話只有紅州有
但藍州係講普世價值，左膠，支持新移民

但我重點係普遍香港人唔明紅州同藍州既分別

去到美國英文講到一舊舊又冇禮貌就真係會比人眨視

子彈橫飛

我係平凡人無鐵無學識 係美國生活得好撚開心

錢

咁公道啲講你個題目係話點解啲人唔想移民去美國所以大家咪講啲負面野囉實際上美國退休其實都幾好地方大空氣清新好多活動空間生活費又唔算特別貴算係咁

住喺個井到最舒服

小心有反移民撚入黎咬你
香港有三樣野
福地，福地人，福氣
屌打全宇宙所有地方

咁選民既然都buy,
都冇計

LA住華人區唔洗識英文都得
相對安全、食野買野都好多亞洲選擇
不過貴姐，學區好嘅屋預100萬

入咗去嗰啲其實無得搞，根本無人會收返佢地，畀佢地周圍瞓街野傳染病又會造成公共衛生問題。所以啲人話奧巴馬年代喺邊境度就捉人喺境內就放人就係呢回事，入咗嚟你根本無得遣返。

其實bay area都無話華唔華人區㗎啦，度度都有華人超市
利申：完全唔想同華人住

1m usd 如果係 house 唔算貴啊, 抵添直頭
如果真係校網好

美國要交property tax 同 home insurance
1m house 預每個月要交US$1500
相比之下貴過香港差餉地租好多

double 都唔夠係香港買校區樓啦

去德州30萬已經買到

其實係㗎，一係去紅州嘅大城市囉雖然都係dem市長

識玩緊係移民去搖擺州
AZ NV perfect!

就係呢d人搞到美帝國收唔到咁多移民
比我知道邊個非法移民我一定報ICE

喺墨西哥偷渡入境嗰啲好多都唔係墨西哥人，係再南啲嘅中美洲國家，而佢地好多都無passport，跟本就遣返唔到

其實我再講清楚d
根本保險係唔會解決到問題
因為你input嘅錢根本唔夠
醫療費用根本係不合理地高

你下下都覺得人地大企業欠咗你，ok大企業的確好多逃稅情況
問題係民主黨金主係咁多間科企同wall street
咁請問Obama 做咗總統8年，Biden副總統8年
要做嘅唔一早做？
搵你啲金主貢獻返社會囉
結果係冇
所以美國左膠真係好on9

呢個醫療費貴嘅情況即係
你國家糧食價格太高，窮人買唔起米
然後你個解決方案係 大鑊飯
點解糧食價格會高？
因為你農業技術差
又冇農藥，又冇大型機械，人手耕田
咪output少囉
人地用大型機械收割，用現代肥料同農藥
輕鬆低成本 大規模種田

你個所謂保險obamcare
即係避開咗個問題核心
結果只係大鑊飯

移民一撚定係加拿大
成個國家同道德撚上晒身
黃種人都直接講到你white咁

弱智仔

想去, 不過冇本事姐

1. 美國同香港過去關係無英聯邦國家咁深
2. 美國行左軚，香港行右軚
3. 美國醫療貴
4. 美國槍械管制比較鬆，成日有槍擊案

黑人當道嘅國家 九成變窮

係咪個個猶他人都信摩門教

想架 難嘛

咁都得既
唔通要好似北韓咁殺人咩
即刻比人宣戰

Salt Lake county一半一半
其他區大約7成教徒
下面St. George聽講有九成都係教徒
真係狂熱教徒大概3成左右
啲人對住你會好好笑容
唔會話排外最多係超市買餸會望吓你
唔入教會比較難融入當地圈子
當然全部都係general

美國係累進稅率，62%應該係40萬以上嘅收入嘅稅率。拉埋40萬以下嘅收入同免稅項目，收入40萬嘅人唔會係俾62%咁多。

NYC，加州Bay Area年收入入40萬美元唔叫有錢佬，只可叫中產。Bay Area物價高過美國好多地方一截，40萬唔係好多錢。

如果以依家稅率，未婚40萬收入住加州係平均40.5%稅（聯邦同埋州稅）。稅後得2萬一個月少一啲，唔窮但一啲都唔有錢。

登登話佢一上場100 日內就會 grant citizenships 俾呢班人

真係"德政"

有分聯邦政府稅同各洲的稅2份。美國工作所交的稅=聯邦+洲政府。

係，d人完全忽視每個洲都係近乎獨立王國，唔可以成個美國一慨而論。

如果有人講美國問題，第一個應該要問“你講緊/住緊邊個洲”？

搞錯佐啦，唔係“太自由”，而係集體缺乏自律/道德。

自由的前題係人人都要遵守一條人之所以為人的基本底線：人倫道德，呢樣嘢冇辦法用法律或者任何制度去規範，只能靠每人自己自省自律。

如果係人本身爛掉變成野獸，咁無論自唔自由，最後都係會走向毁滅之路。

香港係福地，福氣卻不屬於香港人